有無人覺得勇武跟本就唔應該比連登綁手綁腳，無論佢地做啲咩事，文宣自然會幫佢地解釋，未做就話唔應該xx

自我設限？

其實好多勇武手足都唔會當呢到係主流民意

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

你指殺人都唔應該設限？